一年入面得6月4日呢一日可以原諒大陸人

同胞血濃於水

平反64笑撚咗

中国發生六四事件係中国人嘅事
香港人又話「民族自強，香港獨立」
轉個頭又要幫中国人「平反六四」？

藍絲文宣黎

唔好忘記64對外國人既意義
強調中共既冷血邪惡有利港人爭取獨立

傻鳩先會覺得所有抗爭者所有光譜會好似廢藍咁得一種思想

抗爭者手段思想唔同，呢個係思想自由嘅體現，不過目標一係同路人，呢d情操無思考力嘅藍屍一世都唔會明

記住敵人不堪既過去=原諒
又幾funny

但係無講錯

紀念六四 係出於人性
同埋 六四死難者都算係我地半個同路人 大家既敵人都係一樣

真係喎

我又唔係原諒大陸人
就算我真係想平反六四
都只係講緊六四死左個班民主鬥士
同而家中國入面堆垃圾劃成一類真係一種侮辱

今日我終於可以大聲講
我係中國人呀Hi

美國發生騷亂係美國人嘅事
香港人又話「民族自強，香港獨立」
轉個頭又要「Black Lives Matter」？

平心而論，啲漫畫係幾搞笑

港獨係從中國獨立，唔係美國。

樓主偷換概念DLLM
平反六四係用黎反CCP反極權
捉住CCP嘅喉舌
更何況係悼念緊89年嘅真中國人為自由而戰
而唔係依家嘅on9小粉紅或者「中國人」嘅身份認同
就算係有「中國人」嘅身份認同, 都只係8964民運爭取嘅自由民主中國
絕對唔係奶緊共而係反共

請用不推文回覆

thanks for reminder 拉

搞到連登仔好尷尬

6月4號為同胞默哀
6月5號死支那狗

點會無講錯...
我地係支持當年肯出黎追求民主的中國人
而唔係而家呢班小粉紅被中共洗腦的人

唔好被藍絲呃

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

港獨呀嘛

將中國視為外國，咁咪同其他國家一樣

人權民主係普世價值

點解唔可以支持平反六四？

真中國人一係死左一係走左啦

不了 六四個堆已經死哂
而家只有支那豬